https://web.archive.org/web/20090225212314/www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi
https://web.archive.org/web/20100408005929/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?page=14

### [4425] ナイト	2009.02.26 THU 22:17:04　
	
A.H.はA.H.として単行本を買いそろえているが、それはそれとして、シティーハンターの世界で、金曜ロードショーとかでスペシャルを再開してください。さびしいです。

### [4424] Rex	2009.02.23 MON 22:33:39　
	
北条先生初めまして。
僕は幼少の頃日本で生活をした事の有る、台湾人です。
ＣＨの大ファンで将来リョウに成りたいと本気で思っていました。（笑）
ＡＨが始まってから、またＣＨたちに会えてとても感動しています。
ＡＨを見て何時も感動して涙しています。
今回思い切って、メセージを残したのは、僕もドナーに登録したからです。
香りみたいとは言いませんが、僕の命が尽きた時、僕の体が他人の延命に成るなら、幸いです。
どうかこれからもお体に気をつけて、どんどん人の心に残る作品を書いてください。

### [4423] 熊猫	2009.02.22 SUN 07:28:28　
	
安西愛海さん

情報ありがとうございます。
パチンコでは神谷さんが声をやっているみたいなので安心しました。


### [4422] MAI	2009.02.19 THU 04:16:13　
	
北条先生初めまして。
私は、昨年の４月からパリで語学留学生活をしている者です。
パリのＴＶで放送していたCITY HUNTER（仏語版）にハマり（パリでも大人気なんですよ☆）、オリジナル版アニメは全て拝見し、少しですが原作も購入させて頂きました。
ストーリー・音楽の素晴らしさ、銃撃シーンのクオリティの高さ（アニメでも、ハンマーとトリガーが連動して動いていること）はもちろん、登場人物の、あまりの瞳のキレイさに、いつもやられっぱなしです。

ところで、こちらで販売されている、日本のガイドブックには、最近のマンガブームもあって、"MANGA"という項目があるのですが、その中に、"代表的なマンガ家"として、北条先生の名前とCHが載っているものがあり、ファンの一人として、とても感激してしまいました。

CHを読んでいると、"日本人で良かった！！"と、本当につくづく思います。

それでは、どうぞお体に気を付けて下さい。


北条老师，初次见面。
我是从去年4月开始在巴黎学习语言的。
我迷上了巴黎电视台播放的CITY HUNTER(法语版)(在巴黎也很有人气哦☆)，看了所有的原版动画，也购买了一些原作。
故事和音乐的精彩，枪击场面的质量之高(即使是动画，也是锤子和触发器的联动)自不必说，登场人物过于美丽的眼睛，总是让人头疼。

对了，在这里销售的日本的旅游指南上，最近也有漫画热，有“MANGA”这个项目，其中，作为“代表性的漫画家”，记载着北条老师的名字和CH的东西。作为粉丝之一，我非常感激。

读着CH，我深深感到“日本人真好!!”。

那么，请保重身体。


### [4421] 美羽	2009.02.18 WED 17:28:52　
	
すごく前のことですが、高橋留美子展で先生のイラストを
拝見しました。すごく素敵でしたよ。
これからもお仕事、頑張ってください。

### [4420] この	2009.02.17 TUE 12:57:19　
	
北条先生はじめまして！
父がシティーハンター好きで
漫画をもっていたので私も読んでました。
私の１番好きな漫画です!!!
獠と香のｺﾝﾋﾞを見てるだけで幸せになります^^
またＴＶｽﾍﾟｼｬﾙで復活することを
願ってます！

### [4419] はな蔵	2009.02.16 MON 00:22:15　
	
とにかく心に突き刺さる作品が多くいつも泣いて読ませて頂いております。

これからも応援させて頂きます！！！！

### [4418] Re:4414	2009.02.15 SUN 22:50:01　
	
ＣＨの連載開始は８０年代前半なので、リョウがアメリカで暴れていたのは７０年代という設定であるとすれば順当かなぁ～　　っと･･･････

### [4417] 良夫	2009.02.15 SUN 17:43:02　
	
はじめまして！！だいすきです！！

作品は全て見ています。

どれも好きです。

家族愛って素敵ですよね♪

お体に気をつけてこれからも頑張ってください。

### [4416] Allan	2009.02.15 SUN 14:39:02　
	
hi, I am the webmaster of the unofficial English City Hunter fan website.
Join us to start more Ryo and Kaori discussion at http://www.cityhunter.com/forum

### [4415] 安西愛海	2009.02.15 SUN 14:19:12　
	
熊猫さんへ
シティーハンターパチンコCMのりょうの声は違うみたいですけどパチンコのりょうの声自体は神谷明さんが担当してるみたいですよ..もし宜しかったら神谷明ファンクラブをご覧になってみてはどうですか?ご本人もその事にコメントしてますし

### [4414] ジョー君	2009.02.13 FRI 18:08:05　
	
北条先生はじめまして、私はC.HとA.Hが大好きですC.Hのギャグ＆アクション、A.Hの愛情、大好きです！！！
さて私は常々気になっていたのですがなぜリョウはパイソンなのかということですパイソンよりいい銃はいっぱいあるのになせパイソンなのか、ということです。できればA.Hでそのあたりの秘話を描いてください、お願いします！！！！

北条老师初次见面，我最喜欢CH和AHh了。CH的搞笑动作，AH的爱情，我最喜欢了! ! !
我一直很好奇，为什么是Python呢?比Python更好的枪有很多，为什么是Python呢?如果可以的话，请用AH画出这方面的秘闻，拜托了！！！！


### [4412] NAOKO	2009.02.09 MON 00:49:49　
	
昔からのCHの大ファンです！！リアルタイムで見てないですが、
小学生のころ再放送で見てました！それからハマって
大人になってからまたDVDで全部見ましたし、本も全巻持ってます！
リョウがカッコよすぎです☆★大好きです☆★
確か２０００年に入ってからはテレビスペシャルはされてませんよね。
スペシャルはもう無くなっちゃったんですか？
いつかまた是非スペシャルやってもらいたいです！！！
映画も希望します！！！
最新作が見たくて見たくて！！！お願いします！！！
どうかどうかお願いします！！！！！

### [4411] ちはや	2009.02.07 SAT 23:00:32　
	
初めまして。
私は直接アニメを見ていたわけでは無いのですか、姉がＣＨの単行本をもっていてそこから好きになりました^^
アニメも全部見て、今はＡＨを読んでいます。

お体に気をつけてこれからも良い作品をどんどんお願いします。応援しています。

### [4410] 熊猫	2009.02.07 SAT 07:06:10　
	
昨日ＴＶを見ていたら聞きなれた曲が！りょうが！香が！久しぶりにＳＰやるのか！と思ったけど最後まで見たらパチンコのＣＭでした。
でもパチンコでＣＨが出るみたいです！！
パチンコは普段全然やらないけどＣＨのやつが出たらやってみたいです。

あとちょっと気になったのでＣＭのときの声優さんが違ったような気がしたのですが私に聞き間違えでしょうか？


### [4409] YUKA	2009.02.01 SUN 21:52:30　
	
根っからのCH、AHの大ファンです！
CH放送当時は小学生でしたが、兄といつも一緒に見ていました。
今年に入ってCH文庫本全巻とAH全巻、少年たちのいた夏、
そして20年近く前に出版された北条さんのイラスト集など
ごっそりかき集めて大人買いしたので、
いつかDVDも買おうかと思ってます。。。

芸術的な絵のタッチ、心を震わすストーリー、
そして登場人物の人間像の演出などすべてがすばらしく、
AHが大好きです。もちろんCHも！

CHはアニメから入った影響もあり、神谷さんの渋い声も同時に惚れ込んでしまいました。
またどこかでりょうの声を聞けたらなぁと思っています。

AHでは傭兵時代の述懐シーンが好きです。沢山泣かせてもらいました。
今後のストーリーも楽しみにしています。
これからもずっと応援しています。

### [4408] のりたま	2009.02.01 SUN 03:46:25　
	
久しぶりにcity hunterのｄｖｄみました。
やっぱいいですね！！
あれだけ気分がハイになれる漫画は無いです。
思い出の修飾もあると思いますが、最高傑作だと思います。
影響されやすい人間なのでいまも新宿区にすんでいます＾＾
これからも応援させていただきます。
